android 手錶

有邊款 android 手錶 可以support 回覆 WhatsApp ??
又可以直接係錶當電話用？聽到對家同講電話？？

謝謝巴打

ticwatch